Eurail pass搭eurostar

如果想用eurail pass 由paris去london
係咪要去到站度先reserve到？
利申 張pass包左法國

撘得一程？

係

係咪要加好多錢

好似係俾discount rate你

撘一程點解唔就咁買單程😂😂😂

張pass我用係其他地方ma
有張pass買eurostar平d
但有無巴打試過 係咪要去到站先reserve到